［apple］點將遊戲data搬落iphone度

我係iPod玩緊隻game玩到百幾關
點樣將data搬落iphone度
兩部機都無JB
求大神指教
隻game叫glass tower world

Game Center

你用咩login 隻game ?